六人女子團體 演唱會只有一名觀眾入場

日本地下女團「CAMOUFLAGE」（カモフラ）是由6位美少女組成，從名古屋發跡出道4年，在日本還算是有一定人氣與實力的偶像女團。沒想到該團近日在大阪開唱，現場竟然只有1個觀眾，這也讓她們忍不住怨嘆：「我們到底哪裡不好……？」這也引起日本網友熱烈討論。

「CAMOUFLAGE」日前在推特上發文：「今天在大阪的演唱活動，只有1人前來，比起傷心，更多的是不甘心，我們到底哪裡不好呢？大家不喜歡看我們的表演嗎？還是因為這次活動沒有其他偶像參加？真不甘心、真不甘心、真不甘心……」有網友為她們打氣希望她們別灰心，也有網友上傳一張疑似是她們當天表演的活動照，照片中，台上共計11人在演歌熱舞，台下卻僅有一名粉絲觀賞，這也讓網友直呼：「太悲情了！」

圖？

圖呢

即係點？

事前唔知賣得一張飛咩
點解唔直接取消

成班豬排唔怪得啦

炒作既野...
不過地元既就好心唔好諗太多啦

即係係深圳好撚紅
落黎香港無人睇

呢個比喻

又回帶

7P

我都係咁諗

有無可能
我係facebook 見香港d mk女團係工廈開concert 都有二三十人

呢啲仲唔知想點... 完全無興趣 扮日本妹講日文咪嘴跳舞 要睇不如睇真係日本妹跳舞唱歌